# YO

База слов с буквой `Ё` в формате [yaml][1].
Может использоваться в [программах-ёфикаторах][2].

Неоднозначность наличия буквы `Ё` в слове-замене отражена с помощью вопросительного знака (`?`), поставленного перед словом-заменой. Пример:

    берег: ?берёг

Источник и лицензия
-------------------

Словарь взят с сайта [Евгения Миньковского][3].

Опубликован на сайте-источнике под лицензией [GPL][4] без указания версии лицензии.


[1]: https://ru.wikipedia.org/wiki/Yaml
[2]: https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%81%D1%84%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B
[3]: http://python.anabar.ru/yo.htm
[4]: http://www.gnu.org/licenses/licenses.html#GPL

E-mail
------

sudo.nice@gmail.com
